% Copyright 2016, Contributors to Ultimate Drill Cards 2016
% Made available under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0
% International Public License
%
% See the file LICENSE for the full text of the license.

\def\sr3{sqrt(3)}

\tikzset{
  drill1Background/.pic={
    \fill[black!20!white] (0,0) -- ( 0,7)
                                -- (14,7)
                                -- (14,0)
                                -- ( 0,0);
  },
}

\begin{drillCard}{3}{}{5}{10}{marking,defending,breaking,throwing}

\begin{drillMaterial}
\drillCones{4} % TODO 3-4
\drillDiscs{1}
\end{drillMaterial}

\begin{drillSetup}

Stelle drei oder vier Hütchen als gleichseitiges Dreieck beziehungsweise Quadrat bei fünf beziehungsweise sieben Spielern auf. Die Seitenlänge sollte etwa 5 Meter betragen. An jedes Hütchen stellt sich ein Spieler, einer davon nimmt die Scheibe. Die restlichen Spieler stellen sich so auf, dass sie zur Verteidigung eines Wurfs des Spielers mit der Scheibe zu einem seiner Mitspieler bereit sind.

Spieler über die ersten fünf beziehungsweise sieben hinaus werden an passender Stelle im Übungsverlauf eingewechselt.

\begin{drillGraphic}
  \pic[scale=\drillGraphicScale] at (0,0) {drill1Background};
  \node at (  1,                1) [] {\drillsTikzPic{cone}};
  \node at (  6,                1) [] {\drillsTikzPic{cone}};
  \node at (3.5, {1 + 2.5 * \sr3}) [] {\drillsTikzPic{cone}};

  \node at (1.3,                1.3) [] {\drillsTikzPic{playerDisc}};
  \node at (5.7,                1.3) [] {\drillsTikzPic{player}};
  \node at (3.5, {0.5 + 2.5 * \sr3}) [] {\drillsTikzPic{player}};

  \node at (1.3, 1.8) [] {\drillsTikzPic{defender}};
  \node at (3.3, 2.5) [] {\drillsTikzPic{defender}};

  \node at ( 8, 1) [] {\drillsTikzPic{cone}};
  \node at ( 8, 6) [] {\drillsTikzPic{cone}};
  \node at (13, 6) [] {\drillsTikzPic{cone}};
  \node at (13, 1) [] {\drillsTikzPic{cone}};

  \node at ( 8.3, 1.3) [] {\drillsTikzPic{playerDisc}};
  \node at ( 8.3, 5.6) [] {\drillsTikzPic{player}};
  \node at (12.7, 5.6) [] {\drillsTikzPic{player}};
  \node at (12.7, 1.3) [] {\drillsTikzPic{player}};

  \node at ( 7.8, 1.8) [] {\drillsTikzPic{defender}};
  \node at ( 9.7, 3.8) [] {\drillsTikzPic{defender}};
  \node at (11.8, 2.6) [] {\drillsTikzPic{defender}};

\end{drillGraphic}

\end{drillSetup}

\begin{drillExecution}

Die an den Hütchen stehenden Spieler passen sich zu, beginnend mit dem, der zu Beginn die Scheibe hat, \drillPlayerWithDiscSymbol, während die restlichen Spieler, \drillDefenderSymbol, versuchen erfolgreich zu verteidigen. Die Spieler an den Hütchen dürfen sich nicht bewegen und können von Verteidigern gemarkt werden.

Bei Spielflussunterbrechungen können die Spieler zwischen den Werfer und Verteidigerpositionen wechseln.

\begin{drillVariants}

Die erlaubten Würfe können eingeschränkt werden, um die Schwierigkeit für die Werfer zu erhöhen.

Weiter kann der Druck auf die Werfer geändert werden, indem die Zeit, bis ein Werfer als ausgezählt gilt, angepasst wird.

\end{drillVariants}

\end{drillExecution}

\end{drillCard}
